{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 아르고통나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。 予約時、人数が追加されると、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペンションによってペット同伴は可能ですが、拒否される場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 最も重要な点は入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり損害賠償が可能です。 直火方式の料理や個人的な炊事道具は使用できず、客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽と飲酒は控え、重複予約がある場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 ペンション内には一軒家のペンションメゾネットタイプとバーベキュー場があり、駐車できます。 周辺 観光地は チクタン・ポクポ, コ·ソクジョン, サンブヨン・ポクポ, サンジョン・ホスとなります。。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、何が起こりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴は可能ですが、拒否される場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒は控えるようお願いします。重複予約がある場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には一軒家のペンションメゾネットタイプとバーベキュー場があり、駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはチクタン・ポクポ、コ·ソクジョン、サンブヨン・ポクポ、サンジョン・ホスなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 523
    }
}